{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009163",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "롯데 호텔 울산 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前に行ってください。 クラブラウンジハッピーアワーの位置は21階にあり、営業時間は17:00~20:00で、利用対象はクラブデラックスダブル客室に泊まる宿泊客です。 クラブラウンジバーは位置が同じで、営業時間は21:00~24:00で全宿泊客が利用可能です。 フィットネス施設は4階と5階に位置するフィットネス及びサウナと5階にあるプールが利用でき、営業時間は平日は06:00~21:30、日曜·祝日は06:00~18:00です。 毎月第4日曜日は休館です。 チェックイン後、クラブフロア客室を利用するゲストはクラブラウンジでハッピーアワーを利用でき、追加料金は55,000ウォンです。 ただし、朝食は別途追加でお支払いいただく必要があります。 満12歳以下のお子様はクラブラウンジに入場できません。 プールやサウナは客室人数基準で1泊1回無料で、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 朝食はペニンシュラレストランで提供され、通常料金は大人38,000ウォン、子供26,000ウォンですが、事前予約の際は大人25,000ウォン、子供18,000ウォンに割引価格でご利用いただけます。 また、ウェルネスゾーンをご利用いただくと、カードキーをご提示いただくと割引特典を受けられます。 さらに、ロックボウリング場は17時以降、ゲーム費の10%割引、スパエールは事前予約時に10%割引を提供します。 客室ごとに人数制限が異なり、デラックスダブル/ツインは2名、デラックスファミリーツインは3名、クラブデラックスダブル/スイートダブルは1名が最大入室人数です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "クラブラウンジハッピーアワーの営業時間と場所は？",
            "answer": "クラブラウンジハッピーアワーは21階に位置し、営業時間は17:00~20:00です。クラブデラックスダブル客室に泊まる宿泊客が利用できます。"
        },
        {
            "question": "クラブラウンジバーの営業時間と利用対象は？",
            "answer": "クラブラウンジバーは21:00~24:00の営業時間で、全宿泊客が利用できます。"
        },
        {
            "question": "フィットネス施設やプールの場所と営業時間は？",
            "answer": "フィットネス施設は4階と5階に位置し、営業時間は平日は06:00~21:30、日曜·祝日は06:00~18:00です。プールも5階にあります。"
        },
        {
            "question": "クラブフロア客室を利用するとハッピーアワーを利用できますか？",
            "answer": "はい、クラブフロア客室を利用するゲストはクラブラウンジでハッピーアワーを利用できます。追加料金は55,000ウォンです。ただし、朝食は別途追加でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "クラブラウンジには子供も入場できますか？",
            "answer": "いいえ、満12歳以下のお子様はクラブラウンジに入場できません。"
        },
        {
            "question": "プールやサウナは利用料金はありますか？",
            "answer": "プールやサウナは客室人数基準で1泊1回無料で利用できます。追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はペニンシュラレストランで提供されます。通常料金は大人38,000ウォン、子供26,000ウォンですが、事前予約の際は大人25,000ウォン、子供18,000ウォンに割引価格でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ウェルネスゾーンの利用で割引特典はありますか？",
            "answer": "はい、ウェルネスゾーンをご利用いただくと、カードキーをご提示いただくと割引特典を受けられます。"
        },
        {
            "question": "ロックボウリング場やスパエールの割引はありますか？",
            "answer": "はい、ロックボウリング場は17時以降、ゲーム費の10%割引を提供します。スパエールは事前予約時に10%割引を提供します。"
        },
        {
            "question": "各客室の最大入室人数は何名ですか？",
            "answer": "デラックスダブル/ツインは2名、デラックスファミリーツインは3名、クラブデラックスダブル/スイートダブルは1名が最大入室人数です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 521,
        "QA": 662
    }
}